[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (71)

今季港超參賽球隊:
東方XX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-04-21 東方龍獅 vs 南區 旺角大球場 20:00
2017-04-22 九巴元朗 vs R&F富力 元朗大球場 14:30
2017-04-22 南華 vs 傑志 將軍澳運動場 17:30
2017-04-22 香港飛馬 vs 港會 旺角大球場 20:00
2017-04-23 理文流浪 vs 標準灝天 深水埗運動場 14:30

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-04-25 vs 廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs 川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-13 vs 北韓 （主）
2017-09-05 vs 馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 北韓 （客）

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

樓豬好波
樓豬識波

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

Credit: 十三哥 Facebook

仆街
用錯 AC

用錯acc

屌樓上兩個扮funson

票投垃王

傑志總領隊留名

請大家支持我

hoball

support

Ich liebe Hong Kong fußball

黃子代摩蘭奴，或者阿鵬代米奴列

好耐未試過有咁多高質前鋒鬼
唔係沙華長抖真係

兩個一齊過去，英超不是夢

柒少陣啦

,me仲要繼續進步 苦練右腳頭鎚

垃王頂史獨

嘩 呢對boot都好舊款下 不過超靚

有幾個球員發生咩事？
黎洛賢， 黎厚希季初港超都有出
1月開始只曾在預備組出現

仲有王和存係咪俾傑志炒左？

ich auch

享利代費明奴

我著左一陣都冇著了 呢對鞋出個陣韋拿仲係巴塞

你有q得踢呢個咩

盧12回曬塘都咁多票

港超外援啲鞋

Sprechen Sie Deutsch?

王和存轉左行

仲有劉念溢清野智秋

聽講轉咗行 唔知邊個炒邊個

俾個正皮自己先

Naturlich!

名氣同港隊加乘 同視帝AV一樣

搞錯肥邱3票，仲少過門仔
快d投la

分已評

牙凱食叉燒炒蛋

擦鞋仔
唔見你咁樣讚下我

有理由懷疑傑迷今屆會棄鵬保謙

Ich kann bisschen sprechen. Aber ich lerne A-1 kurs

Entscheidung mein Deutsch is nicht so gut

大大碗豉油 唔知有冇人屌佢呢

邢瑜 0 票
R & F 富力

暫時高票過粗口輝

因為你垃圾

唔認同
u discriminate me
racist

溫俊 今季只在預備組出過4場
玩完了
巴西希返左巴西
係南區時幾好架

溫俊暫時港超聯一秒都未出過
黎緊足總盃應該最有機會出場

中場 利馬 華杜斯 麥基 胡晉銘
前鋒 垃王 高美斯

暫時走勢:
守門員:謝德謙>輝>其他
後防:傑志
中場:東傑大戰
前鋒:高美斯>>辛祖洛神
年青球員:樂仔>>胡晉銘>>其他球員
教練:牛豬達聰大戰

梨辣殺吾 jai 鋪

拉大sick ball 拉大ho ball

教練好難揀

港會個場都冇得出...
朱Sir諗咩

想投俾左羅

MK race?

傑迷太多 非理性投票

真係痴撚線

可悲係歧視華人都仲有咁多華人撐

性價比: 曾昭達sir > 聰 > 牛 > 豬
成績: 牛>豬>聰>達
戰術排陣: 達係最有突破,但牛打亞冠個451都唔差 (不過佢本地賽真係食撚屎) , 聰一月後幾fit, 豬就過份保守
臨場調動: 4個都普通 我都開始記到佢地點換

利申個人意見,未諗到投邊個

傑志嗰兩個最佳年青球員真係笑撚大人個口 佢兩個夾埋出過幾多分鐘

曾蛇冇plan b

決定等到最後一刻先投票造王

雷動計劃

佢個plan成日都係60分鐘係中前場到換後生仔同外援落去爆多2段
變左人地好快睇穿

幾多分鐘無數
港超一個出左3場，另一個兩場

彭梓鍵
黃炎堃 曾健晃 梁冠聰 盧均宜
艾華 黃威 林嘉緯 羅港威
葉子俊 夏志明

羅梓駿 顏卓彬

淆演

支持本土

羅振庭嗰頭再側D就相映成趣

仲高票過陳港斌

條後防線係投緊金草莓最佳十一人?

變咗單純鬥fans多囉

X迷盲閪嚟架啦

最佳華人防線

都唔算既
樂仔都多人投既

醉街教練頭一二位都一定係牛丸同豬蛇添，所以公眾投票根本冇意思

曝光最多係佢，但講表現一定未輪到佢

醉雞教練有好過咩

邊個攞到亞冠分組賽就邊個攞?

下？仲有人好過樂仔？

拎過又拎

講實力一定係佢同mk國
但佢拎過 所以投左胡晉銘

禾果

大把人拎過兩次或以上啦

學A

咁起碼我覺得卓耀國比上一次拎進步大好多

謝德謙
金奉珍 加拉度 比圖 羅拔圖
我國 黃洋 華杜斯 康廉
盧卡斯 高美斯

我國 胡晉銘

教練揀唔落手

我都覺
但記者會投俾禾國？
好似記者票比重佔最多

咁其實乜鳩都唔使投

根據往年經驗出嚟個結果咪又係同kim蛇揀人一樣大會玩哂

禾果 學銘

唔投票我都唔知有這兩個人存在
美菲何利 港會 22歲
梁星耀21歲，出過6場

impossible la

但今年公眾走勢都係偏向大會

bigmac投左邊過？

未投

lm

Nein. Es ist schon sehr klar.
Ich mache jetzt der B1 kurs

有什麼原因會令你參與足總的球迷會員計劃? (可選多於一個) *
儲分換領香港足球代表隊紀念品
儲分與球員有特別體驗
儲分換領港超聯 / 香港隊賽事 門票
儲分換領香港隊贊助商送出的禮品
抽球員卡遊戲

前鋒記住投高美斯，洛迪古斯，辛祖out
神射手已經俾辛祖搶左

關係？
kevin bond棄用咋？

謝德謙
查維斯 羅拔圖 法比奧 金奉珍
卓耀國 黃洋 華杜斯 費蘭度
黎耀昌 中村祐人

胡晉銘 卓耀國

曾昭達

謝德謙
黃俊皓 金奉珍 加拉度 曾錦濤
利馬 華杜斯 黃洋 費蘭度
艾華頓 高美斯

卓耀國 胡晉銘

曾昭達

呢d選舉都係唔使咁認真
上年均宜張峰都贏到就知係得啖笑

駁唔到

修下例拎過咪再拎 豬肉獎分比多d人仲好

投靠垃垃

垃王都要投

good idea

希望手足多多G持

「波台雷動」潮撐卓耀國做年度最佳青年球員⚽️

咁林樂勤都算有父幹既
但係唔見得黎洛賢好過佢

如果佢講緊安基B就

KB 鍾意用d大隻仔
只怪你老母生你咁矮又瘦
努力都冇用sad

KB一黎就重用蕭俊銘 就知關教練事啦

嚟緊三場應該冇咩空間輪換 除非有人傷

我愛本地球員但人哋個名都寫錯

佢要留係飛馬一定要增磅操大隻
一係轉會啦
飛馬個打法始終唔適合佢

講關係即刻諗起陳十八
不過KB一嚟即刻就用蕭俊銘代佢，應該唔關關係事啦，純粹係KB唔鐘意佢啫

咁應該投邊個好

收到

本身用蕭銘個陣
BB一早俾人用棄左
只係代佢個個安基廢
先迫住用蕭銘

又我朗?

邊年唔係?

星期六將軍澳有無3000

邊個話係豬肉獎

有料

無嫁
所以我唔完全覺得係足總玩晒
大會點都多人鍾意啲

即係all in 6投廢票?

猛過歐倫倫

太睇得起香港球迷
上季南華對東方都無3000

仲投大豪AV陳七 理應被呢度啲師兄譴責

小西灣更衣室
左邊主隊右邊客隊
中間球證房
要入去超近同簡單

真係幾乎拎親都衰 唔拎好過拎

岩用啦
左右腳都有
傳中好
係射個腳麻麻

咁每個教練都一定有自己風格同喜好
KB已經係外國嚟嘅白紙 點解人哋會有所謂關係而佢冇?

3000差唔多full㗎喇喎
如果南輸咗會唔會嗌東方龍獅

但好記得佢兩球世界波

腎仔

都唔出奇
留意到反傑黨主要以東南球迷組成

真心本地前鋒一向難出頭，bb仲要好矮細，操fit下la
我都要操下

投左禾國同胡俊銘

Ching ho ball

都唔出奇 半隊踢過南華 同市光榮

無辦法
Bb最大問題唔係大隻 係無力
條友50分鐘就冇氣 追波
唔係進攻唔夠好
我相信kb覺得佢最大問題係紀律

但又可以一炒兩三球單刀

根本班鬼佬係葡萄阿鵬
所以先整工作証呢樣嘢嚟抯撓佢去英超

冇乜人投門仔同刑瑜

基奧代基奧特

Why

有人投先出奇

有人投先出奇[quote]
肥邱都無咩

有人投先出奇
因為球迷唔鍾意佢背棄足球

年年投票都係鬥fans多㗎啦
不過専業投票嗰度會平衡返

結他門

肥邱 想過走
卻並未看透

專業投票係咪有大頭
咁真係好專業

落地獄啦李志海

大頭個個球員都讚
比夠100票佢都唔夠投啦

其實侯選最佳年青球員，除左傑志嗰兩個同大埔果個，全部今季港超都至少出過10場或以上，繼續努力

其實妹祖係識用中文嘅（好似係）

投最廢龍門咪會

撐南華

大局為重，守住關鍵一席

唔知點解，宜家我覺得之前柒爺係講緊bb

[size=4]我(馮奇) 曾和某前高層講，得4000元如何生活？他卻回答『唔夠就去問阿媽拎』。/size=4]

係ar

撐南區贏，南華打和，東傑同分，super

其實我個人幾鐘意 BB 佢敢起腳先有呢 d 世界波

成四十蚊

某前高層 = 垃垃?

不同傳媒的體育記者都有份投
大頭最多咪一票

不過亦導致同體記關係較好的球員會有利d

唔洗問阿貴

膠鵬同中國輝已經夠票
請投謝德謙

「平衡」完咪又係大會拎
香港圈子唔大
新聞從業員都唔易做
所以都係唔好認真啦

你支唔支持 同南華贏唔贏到係2回事既
一個球迷既基本良知係要對球隊忠誠
支持返自己愛隊啦

bigmac思路清晰

隊友見到會有咩感覺
我就唔信個個都靠關係

diu

大頭死左
In tvb

除咗垃垃，諗唔到仲有邊個會講嘢咁仆街

me too

真

雲迪奴域計中場

Yes
你心態好又有料kb點會唔用？eg胡晉銘林樂勤蕭俊銘

李輝立有損香港足球既聲譽

仲難過送陶君行入立法會

中場真係好難揀，康廉、麥基、費7、迪高、黃洋、華杜斯、伊達都值得

？

oncc有講朱蛇訓係到都贏

我曾和某前高層講，得4000元如何生活？他卻回答『唔夠就去問阿媽拎』。到底做足球員的尊嚴何在？年輕人自然想賺多點錢，但他們就是對足球有熱誠，最痛心是如果我不走出來，好像又沒有人會為他們爭取。」

何以見得林樂勤蕭鉻夠大隻

體力同紀律性jordan贏哂

我認同體能問題關事
但齋衰體能唔會衰到後備落場都唔比佢玩下

咁不如直接頒俾淆演或者豬sir算啦

牛豬二選一 要牛好過

林樂勤都冇BB咁瘦
不過BB既技術係港超黎講算係勁既

加倫時期，bb場場正選

lesser evil

林樂勤唔見得差佢好多
體能重贏晒
90分鐘重爆到

要睇耐d先試到
暫時防守球員未摸熟佢打法

呢10%=禮義廉鐵票

超聯 R&F富力 李志海 (職員) - 停賽3場 非法進入裁判員更衣室 (1/4/2017)

青少年U18 虎門 雷家俊 - 停賽12場
1) 兇暴行為；
2) 意圖襲擊或向執法人員 (包括裁判員、場監、當值委員、足總職員或其他持有足總職銜的人士) 作出嚴重的不檢行為 (如用物件擲向執法人員) ；
3) 拒絕按指令離開球場；
4) 非法進入球場；
5) 球員在完場後騷擾裁判員 (17/3/2017)

青少年U18 虎門 陳偉豪 - 停賽8場
1) 用攻擊性、侮辱性或唾罵性的言語及/或以身體任何部份作出上述性質的動作；
2) 意圖襲擊或向執法人員 (包括裁判員、場監、當值委員、足總職員或其他持有足總職銜的人士) 作出嚴重的不檢行為 (如用物件擲向執法人員) ；
3) 拒絕按指令離開球場；
4) 非法進入球場 (17/3/2017)

係，同之後發展好唔好

叫偉豪都有潛質

黎洛賢熟唔熟打法都唔見得佢夠體能跑足90分鐘

講緊技術

你體能唔好點SHOW技術

本地前鋒愈嚟愈少
近年入選u21/u22得依d:
蕭俊銘，鄭兆均、鍾偉強，羅曉聰 ，黎洛賢，播磨

無一個係正前鋒
翼鋒多

體能差會連後備落場踢10分鐘都冇機會咩

其實10%分數又未至於決定性既

咁我諗又唔止體能差既
連廢柴安基都用唔用佢又奇怪左D

無辦法，正前鋒要高大，把握力夠，後生果堆無la

應該發生左d事

會唔會真係態度問題 可能要搵人去睇下飛馬練波先知

佢地幾個都駿其，又無乜理由擦鞋

不過我記得我國係苦力有時踢正前
不過左翼多
我有無記錯？？？

前面一個撚哂

前鋒直頭無人入行

牛朱之爭

老老豆豆連香港班鬼都爭唔贏點出去呀

基本上以後冠軍教練當選無疑

all in ricky

咁亞冠含淚支持東方應該點解讀

阿七哥係愈老愈ON9

咁先8場

柒爺全盛個陣真係好屈

往事只能回味

2009-2010

咪東亞運

仲未被雪之前，後備熱身又懶懶閒，利馬甩波又口upup
嗰場冇記錯換左鍾偉強都唔換佢

去完熱刺之後嗰半季成個球皇咁

右腳一控
轉身一抽
就係咁簡單

明星咁款

不如神射手又加10%分好不好

冠軍隊成員加10%

連我啊婆都識

不了

降班隊減10%

對傑志個球成個杜奧巴咁，轉身又抽入一球

港會果班本身都唔多票
仲要減10%

個陣同李健和一樣，我老母都識佢

有
不過去左踢左閘

許宏鋒
子彈以前正前都得

榜尾3隊加10%就差唔多
挽留球員唔好因一時嘅失敗脫離球圈

辛祖sure win

不過今季無再分左中右中場和後防其實算是進步

事實上佢係幾慘既
省港盃明明表現幾好點知返到球會連後備都冇

球迷投票佔得25% 投黎都晒鳩氣

結果出黎都可能會有返
又要講上年都係冇分閘同中堅 但最後又係一左一右兩個中堅

關係的確係重要

同港姐一樣扮下民主

南華性超人

1.32倍都好意思推介

下跌西班牙對聖馬力諾 搵我推薦 我重心推介西班牙主勝 賠率1:1.0001

投靠翻垃立啦

所以而家入到傑志做教練的退役球員算唔錯了，收入比較穏定

葉鴻輝就好似tvb有慣性收視一樣，大把人完全無諗就投佢票
星期五南區對東方場波，係一個好機會俾謝德謙去證明自己，去打破慣性收視

Hunter病左

往年好似5050?
好似話驚再有刷票機

球迷%多-->大會多fans實贏哂/ 唔識波果d球迷投哂d出名球員，唔公平
球迷%少-->假民主，造馬

25號又可以同史高拉利扮friend

大菲都係靠睇佢D資料

咁都有得吹奏

ricky

要刷實刷到架
你自己用手計一個valid既身份證號碼就投到啦

最好就係去球場出示身份證投票
咁先可以避免做假
仲可以確保投票既人起碼有比過錢入場睇港超
而唔係睇名氣投票

唔爭在學日本買CD投票咁 入場多可以投多幾票

我贊成球迷25%架，起碼真係唔會玩鬥多fans咁on9

肯用時間上網投票嘅多數都有入場睇波啦

呢個唔係重點
重點係年年都有人話有班人作身份證號碼幫人刷票

有咩所謂 反正都係鳩流流架啦
又會有幾多人為左投多幾次票而入多幾次場

唔覺得改下個percetage會好大分別

其實都係鼓勵球員既一個方法姐 無須太介懷

係咪之前踢元朗青年軍嗰個黎

8:38 KKP入波

上年表弟刷數勁到

馬拉仔已經追到差港超0.5分
只要JDT贏多一場波已經反cup香港
而家唯有睇錬鈁剩番兩場拎到幾多分

唔會拎到分下場大踢暴力足球好過

咪FF啦
東方班友出到去亞洲賽斯文左幾多

望JDT快啲仆街

倫落到踢依d波

垃立正仆街嚟，4千蚊

銀牌決賽果場，轉身抽射靚到

另外，關於港超「非本土」球員定義近期惹起爭議，薛基輔承認足總董事局有意收緊註冊限制，需按國際足協條例持有特區護照方可以本地球員資格出賽，但最快也要到2018至2019年球季才能實施。
推遲一季先實行 wtf

下季仲可以買假鬼，足總on 99

上年d報道係:
[url]
記者李恆基報道：香港足總對目前本地賽事“本地球員”的定義將會改寫，未來只會讓符合代表香港踢國際賽的球員以“本地球員”身份註冊，新定義將在後季（2017年至2018年度球季）起實行，但此前已獲“本地球員”身份則不受影響。

垃圾足總

俊立應該比一般人多十倍票

叫傑志簽埋美高做萬金油

買正價飛有兩票，特恵一票

jordi, racio 已經係
這是今日oncc 報度
需按國際足協條例持有特區護照方可以本地球員資格出賽，但最快也要到2018至2019年球季才能實施。

可以懶伍爺爺操控

yes
都是5pics從中作梗
利申反傑mode on

肥尻+50% ok?

等睇件件下季狂買假鬼
4小龍bench captain

都話假鬼潮已經水尾
下季定後季搞一樣係冇意義

問題足總出爾反爾

唔坐打氣區當中立咁睇咪得囉

發覺最佳11人打緊4中堅陣式
羅拔圖，金東進，金奉珍，艾里奧

金東進左閘
羅拔圖右閘

金東進同羅拔圖可以打閘
唔算

又比波總摑左一巴

who?

ok
0+50%=50%

足總 on 99

丹尼都好似攞埋特區護照？

比丹尼列斯奧佐迪上埋岸先實施

明明理文同流浪簽左三年約 但下年就要比番垃垃

下年垃垃玩番流浪 標天分分鐘唔玩 其實球隊數量無變 只係換左名

最希望送走畜力呢隊垃圾閪波先

最傾唔掂數一定係傑志 無論三林定三個西班牙兵
推遲一年三個西班牙已經退休/拎到特護

足總仆街死啦等睇到下季後又話唔搞

唔計石門咪得謝家強同基頓
中村好似拎左身分證

件件玩哂

有無人為咗投票而瘋狂購票？

咁東方都賺左個基頓

件件是原罪
石門是犯罪集團總部

常識題

葉繼歡
張子強
季炳雄
件件

試說出4者共通之處

已經係假鬼身份唔係照一路當係假鬼咩?
姐係實施完傑志都可以照出而家個假鬼陣嫁(?)

yes
yes

但係而家又話遲多季先實行

都係男人囉

流浪今季以青衣運動場為主場，下季自立門户後，馮嘉奇指未必會再選此球場為主場。（陳嘉元攝）

本身主場唔係深水埗咩😂😂

日落條款其實都合理

有理由相信只係足總做野太慢
日落條款而家係到個班怕咩

港超球會連官網都無,勁無心搞

傑志假鬼玩哂la,
件件話咩重視青訓，踢乙丙組la
睇下侯選最佳年青球員個list，全部今季港超都至少出過十場或以上，除左傑志嗰兩個得兩三場，垃圾時間都無份

而家重上到太陽飛馬個官網

件件俾人拉過?

係lo,考緊dse

我港準備跌落去捧亞協

即係丹尼佐迪列斯奧基頓中村可以趕到水尾，唔駛申請特衰都可以當本地

yes ar

我記得大埔 kitchee都有wo

法國521成日post囡 本長希望閣下打少啲丁

做咩咁激動

刑瑜有3票
零的突破

支那人投？

仲有美尻叔叔

柔佛就算做唔到首名亦會以最佳次名出線
如果東方拎唔到分, 下輪亞協分組賽後馬超個分就會高過港超

咁遲多季都無咩影響啦
你話實行左而家D假鬼都唔俾出就話姐

超班龍

落亞協刷蒙古仔 (如果刷到的話)

yes 真係超班
香港甲乙組料竟然可以打港超
直情係跳級

其實比多一季大家揾假鬼又有錯？

深水埗有工程，咁咪部分波編去青衣

不過青衣有得打夜波

唔係比北韓輪姦咩

理文用城門谷啦屌

屌閪灣

其實唔係冇得打

yes 北韓我覺得亞冠料黎

We are 我谷

香港先係亞協料

「覺得自己已經好叻，但係去到英國見到人哋咁勁，自己憑咩資格咁大牌呀？」年僅17歲嘅港超小將謝家榮去年到英甲球隊貝利學法8個月，令呢位無知的小孩一晚長大。

謝家榮憑住高大身型（身高達184米）及敏捷身手，年紀小小已經喺青年同學界賽事「響晒朵」，更被譽為「葉鴻輝接班人」。佢小學四年級接觸足球，話起初都冇諗過要成為守門員，「一開始踢中場同前場比較多，到小五嗰時參加咗一個叫計劃，咁啱有個龍門教練嚟咗，係我O依家嘅師傅張景驊『華B』。佢問邊個有興趣守吓龍，咁我嗰時就想試吓，於是就跟佢練習，慢慢發覺自己適合守龍多過出嚟踢，所以就繼續守落去。」家榮細細個就被捧到上天，坦承曾經囂過：「一開始喺香港，喺青年聯賽嗰度覺得自己大佬咁，就算一兩個月唔練波，教練都係出我。出到去守，我又守到喎，唔會有咩犯錯，應付到青年軍個節奏。」直至有機會去英甲球隊貝利學法，先醒覺「自己憑咩資格咁大牌呀？」

本身係車路士足球學校學員嘅家榮，去年隨隊到英國踢友誼賽，佢同隊友林樂勤(Jordan)嘅表現俾球探睇中，更獲得英甲球隊貝利開出學徒合約。留英短短8個月，家榮捱咗唔少苦頭：「一開始入到更衣室，佢哋唔會主動同你握吓手或者Say Hi，唔會同我哋講野，接近係當透明囉！嗰班鬼仔自己有自己傾，你哋兩個嚟就嚟，你哋自己搞掂。」除咗受到隊友冷淡對待，家榮仲要飽受思鄉之苦：「最唔慣係啲生活，去到英國乜親人都冇，得我同Jordan兩個。每日練完波就返屋企對住四幅牆，日日喺度撳電話。除咗踢波，基本上都係等瞓覺。喺英國有咩唔開心、有咩傷、有咩病，都冇乜同媽咪講，因為唔想佢擔心，老實講，未試過咁掛住屋企人。」

捱過、跌過先會學懂珍惜；家榮話嗰8個月學到好多嘢，「一個禮拜都練5日左右，佢地所有嘢都好有系統，就算係青年軍已經好似職業足球員咁，因為要銜接上去一隊，所以佢哋嘅訓練模式都同一隊差唔多。」家榮記得有一次試腳，有位嚟自愛爾蘭國家隊嘅曼城龍門Ian Lawlor外借過嚟，「佢係94年，只係比我大5年，但係已經有咁高水準，諗返其實自己又係啲咩呢？憑咩資格去囂張？」喺英國，「落場」再唔係必然嘅事，家榮原本以為可以正式為貝利披甲出戰青年聯賽，卻事與願違：「喺英國表現都算可以，但最後就係因為註冊問題，聯賽踢唔到，等咗半年都係註冊唔到。」對於未能註冊，家榮雖然覺得可惜，但佢冇放棄呢個足球夢，回港加盟港超球隊理文流浪，登上香港超級聯賽嘅舞台。

而家踢邊隊？

咪踢緊流浪

即係俾多季傑志 再搵假本地lo
你估你搵到，傑志會搵唔到，人地仲熟過你
要簡都簡傑志la
加上 其他中下遊 根本冇資源出去搵
變相 咪又係強隊著晒數

同意，俾多季傑志 再搵假鬼

1 on 1就可能有得打
如果人地兩隊圍你一隊又點算?
而且佢地互相對碰既場次唔係冇機會操控賽果

調返轉如果係兩隊港超圍一隊北韓
以東傑南既關係
就算明知某隊出線機會高好多亦肯定唔會放水俾對方

暑假再去試吓腳啦 日職比甲

葡甲/丹甲 都ok架

學森岡亮太
波蘭甲組都去

波菠蘭廢鋒Milk

「波台雷動」潮撐卓耀國做年度最佳青年球員⚽️

而家踢邊隊？[/quote]
流浪，但出陸平中唔出佢

職業足球素來都係有資源著數㗎喇
唔計假鬼
係本地搶本地球員都係出得多錢容易成功啦
出面請外援都係出得起錢先請到勁外援啦

你覺得高登/連登真係會有影響力咩?

流浪，但出陸平中唔出佢[/quote]
謝家榮只在預備組注冊

踢富力已經令好多人唔會投佢

冇

因為on9波總唔肯修例
導致左你地傑志 似打7個外援
仲好意思話自己強隊 心照啦

貝利都覺得悶
唔覺得佢地會有心外流

呢鋪我撐你

無得踢姐

假鬼條例下
各隊都可以搵
自己唔去搵怪得邊個

同外援條例一樣
自己唔去搵外援的話
又可以怪其他隊用外援咩

南華咪又係用緊家蛋，佢阿哥當年係咪假鬼？

嘈文嘈交

u 太睇小村短

發覺葉鴻輝票數已經反cup謝德謙

15:0

發覺盧均宜402 排緊第2添

標準灝天以 15:0 擊敗大埔隊，恭喜標準隊奪得十年內第八個預備組聯賽冠軍！

這說明預備組眾球員為參與來季頂級聯賽做好準備，充滿「標準精神」！來屆標準隊也會繼續留守頂級聯賽，以及稱霸預備組聯賽！

請支持 #標準灝天！ #welovebcglorysky！

出咗咩人

我放雙眼睇咩青訓

垃隊

講到口臭都係冇結論, 要屌既點都搵到理由屌, 要撐既都係繼續撐

垃立

月經

支持達sir

達 sir d 外援都勁呀，係龍門揾唔咋嗎

垃垃長期稱霸預備組好大機會係世界紀錄
好d向健力士申報拎光環啦

好心班反傑黨收下口

要庫預備組冠軍都可以踢亞冠資格賽

岩 其實正路下季照舊咁搞 應該會係
一隊北泡
兩隊香港
加蒙古or我島一隊

謝德謙
曾錦濤
金奉珍
加拉度
陳港斌
卓耀國
華度斯
迪高
費蘭度
辛祖
洛迪古斯

卓耀國
陳俊樂

鄭兆聰

北泡兩隊wo

好波
多過卓耀國

顏卓賓？

聯賽出場次數零
杯賽正選兩場

以一票領先聯賽出場十四次射入七球既球員

其實唔應針對傑志 根據現有規例搵人根本無問題
大家公平都可搵假鬼

索性推到傑志嗰兩個最高票啦

所以球迷投票佔百份比反而無咁有公信力

何廢老會話5件控制足總
立假鬼例來益傑志

港超季後賽冠軍要踢外圍賽
如果只得港超同北韓參加就直接2:2
如果參賽國>2, 就港超1+1 北韓1+1 第三位1+1 第四位以下0+1, 所有+1要踢外圍賽爭最後一個分組賽席位

標準精神

可能分兩組呢

rambo燈到哥連泰斯90分鐘1-1 射碼輸埋

香港鄧肯惠龍兒試訓福建泉州銀行隊！
昨晚cba福建泉州銀行隊nbl江淮閃電隊的熱身賽在福州開打，這是福建全運會預選賽前的一次重要熱身，在福建隊名單中意外發現惠龍兒的名字。據悉惠龍兒是在福建試訓，雖然去年cba選秀未被選上，但惠龍兒對打cba的熱情不變，他將通過試訓爭取加盟cba的機會。
洪生識福建d人，羅意庭以前都打過

東亞1組wo

點解對住幅圖都可以打錯人地個名

好似港超聯咁
推下推下又一年
分分2020都未實行

標準精神=hea搞+縮骨

佔少少is ok la, 但50/50都太多

可以改嘅姐

傑志班本地薑咁都有份真係證明好多盲毛

禾果被迫害

始終出名，傑志既 pr 依家算最高質

1.32倍都開唔到

拉隊走人

集中票源
棄鵬保謙

撐本土，保法治，支持捉賊門神

今次ok?

今季無

中國輝已經夠票
請投謝德謙

最大得益者係傑撚 5件又做野了
簽多幾隻假鬼等我地繼續有理由反傑

反傑黨要強大了

金嘉耀擺係後衛

淚門球王擺中場

有得正皮留言

膠鵬心術不正 介票可恥!

一票不投王振鵬

Yes 連尼住戇鳩鳩

謙
沈國輝 加拉度 珍 濤
利馬 華杜斯 黃洋 費蘭度
高美斯 盧卡斯

禾果 學銘

幫金麥基拉票先, 真心投左俾佢

投左

mckee

如果香港足球先生有最後三強
你地覺得係邊三個
我覺得係高美斯 費蘭度 金奉珍

不如學貼吧可以樓中樓好過
長post回覆人都方便啲

費蘭度應該香港足球先生啦

無錯
幾反傑都要承認費蘭度今季真係top fit

呢個真
Fernando 港超亞冠表現都係穩定地高水平
傑志攞銀牌佢都好重要

金井都好重要

辣殺連自己隊波嘅救世主都唔投

垃圾：不了，叫你呀媽投你啦

謙
主席 金奉珍 羅拔圖 黃梓
費7 華杜斯 白雀 康廉
高美斯 佐迪

黃梓 胡晉銘

KB

曾錦濤把自己斬開2邊踢晒2邊閘都可能好過放金井落去

今年唔知邊個會攞足球先生呢

前鋒仲係洛神 高美斯 艾華頓掙扎緊
今年啲前鋒都各有代表作 好多都踢得唔錯

我覺得5月6號東傑大戰好關鍵
足球先生都係個2隊出黎嫁啦
到時個日邊個做救世主，個個就好大機會攞足球先生

我洛神做膽一拖二，高美斯同希堅奴二選一，剎科後決定

辛～～～祖！！！

香港講波仔 fanpiece

眨下眼，本地波又去到季尾，除咗東方傑志兩隊繼續為聯賽冠軍打個你死我活之外，相信各支球隊亦係時候檢討過去呢一季得失，為下屆聯賽作好準備。而今次筆者想寫嘅，係香港一眾出色嘅本土小將。筆者會用一個十一人陣容去介紹眾本土小將，希望讀者們都可以好好支持佢哋，因為佢哋係我哋未來港足希望之所寄。

門將：謝家榮 (理文流浪) – 17歲

當大家最近睇過旅英歸來嘅林樂勤嘅亮麗表現，相信大家對於同佢一齊旅英嘅謝家榮同樣十分期待。可惜今季謝家榮今年未有於流浪一隊註冊，或者最快都要等到下季先有機會亮相港超聯啦。不過筆者有留意3月中U18嘅四角賽，謝家榮嘅表現都唔錯，把關基本功幾紮實下，相信謝家榮港超地標戰都不遠矣。

後衛：徐宏傑 (標準灝天) – 20歲

上年於標準流浪開始嶄露頭角，被稱為「新李志豪」嘅徐宏傑今年成為標準灝天嘅後防不二之選，今季代表作係作客對傑志一夫當關，成功守和0：0獲得寶貴一分並獲選為當場最佳球員。今年佢都只係20歲，大把世界，只要繼續畀心機，假以時日一定可以有同前輩李志豪一樣高嘅成就。

後衛：梁諾恆 (南華) – 22歲

謝家強同陳偉豪受傷患困擾、保贊勇悍不再，再加上羅素季初轉赴馬來西亞發展，梁諾恆喺加盟南華頭一季就已經攞到唔少上陣機會，雖然今年南華眾後防大跌watt，成績不似預期，但梁諾恆卻少有受隊友「傳染」，更成功演繹得分後衛嘅角色，截至今日已經攻入4球，比起老牌前鋒陳肇麒嘅入球數目仲要多。3月西亞之旅梁諾恆已經入選港隊大軍名單，隨住大豪淡出，相信未來將會有更多機會畀細佬擔綱南華防線。

後衛：黃梓浩 (東方龍獅) – 23歲

上年喺夢想駿其確立左閘位置，上半季仲係喺理文流浪外借緊，季中省港盃攻入一球，吸引東方立即外借收回，仲要喺亞冠踢埋正選對陣中日韓勁旅，一躍成為香港正選左閘接班人嘅最佳人選。觀乎今季表現，王子助攻力唔錯，有活力，激活咗東方嘅左路，加強咗東方嘅左路側擊能力。喺現今缺乏正統左閘嘅香港隊之中，王子絕對有資格挑戰眾前輩，逐漸成為港隊正選左閘。

後衛：許宏鋒 (冠忠南區) – 23歲

由季前喺美國試腳踢到差啲可以喺美國落班，去到今季自己要求要喺左翼衛發展，攞埋南區左翼衛正選，許宏鋒可謂贏咗呢一鋪「轉位」嘅賭博。前幾年打前鋒，被盛讚衝刺力強，埋門把握力亦不俗嘅許宏鋒，移到去需要助攻助守嘅左翼衛，一樣能夠成功運用佢嘅長處，幫助南區爭取佳績。如果南區嚟緊一季都繼續五後防嘅一貫踢法嘅話，相信許宏鋒都會係正選左翼衛嘅不二之選。

中場：劉學銘 (冠忠南區) – 21歲

學銘有住接近米九嘅高大身材，加上擔任防中位置，有「香港耶耶托尼」嘅花名，而事實上今年表現亦都唔失禮，無論佢嘅中場拍檔係善於死球同遠射嘅陸志豪，定係喜愛上腳推進嘅迪基圖，學銘嘅發揮一樣無受影響，甚至喺呢三個中場選擇中，教頭鄭兆聰更傾向以學銘為中場重心配搭迪基圖或陸志豪，多於進取地以陸志豪搭檔迪基圖。憑藉學銘「得天獨厚」嘅身體質素同今季出色嘅表現，筆者可以預期佢將會繼續穩站球會嘅正選防中位置，甚至挑戰港隊常規大軍嘅位置。

中場：胡晉銘 (香港飛馬) – 19歲

喺今年飛馬組軍時，中路防守球員有麥保美、梁國威、張志勇，季中加碼簽入楊賜麟、李毅凱，點估到最後攞到正選嘅，竟然係只係第二季打職業賽、年僅19歲嘅胡晉銘。由季初打防中，去到季尾開始轉打左右二閘，仿似胡晉銘未來將成為香港其中一個「後防萬能插」。講到今季代表作，不得不提省港盃，胡晉銘雖然兩回合都只係後備上陣，但佢嘅路數同視野都係現時中生代嘅本地中場所缺少嘅。胡晉銘拍檔陳俊樂，會唔會係後黃金入籍一代港隊嘅防中組合呢？大家可以拭目以待。

中場：陳俊樂 (和富大埔) – 21歲

港隊未來隊長人選，甚至喺白鶴退出港隊後佢已經要準備接班，已經成為港隊常客。今年喺伊達回歸香港加盟和富大埔後，樂仔亦都放膽好多，助攻助守，埋門亦都多咗，睇嚟發展為一個全能中場都係樂仔其中一個目標。

中場：林樂勤 (香港飛馬) – 18歲

原本可能只係飛馬其中一項長遠投資，點知林樂勤竟然係一個即食嘅收購。處子戰對東方技驚四座,交出兩個助攻，登時令林樂勤聲價十倍。而事實上同謝家榮旅英嘅經驗，亦令佢比起其他同齡嘅球員更加成熟。季尾開始穩站正選，好似好好發展，但聽聞Jordan嚟緊可能選擇重返校園，到時要分心學業情況下能否保持有良好表現，就要睇佢自己造化啦。

波台黐線佬 - 林樂勤對東方龍獅精華

對東方hat trick
下年直入分組賽

[quote]香港講波仔 fanpiece

眨下眼，本地波又去到季尾，除咗東方傑志兩隊繼續為聯賽冠軍打個你死我活之外，相信各支球隊亦係時候檢討過去呢一季得失，為下屆聯賽作好準備。而今次筆者想寫嘅，係香港一眾出色嘅本土小將。筆者會用一個十一人陣容去介紹眾本土小將，希望讀者們都可以好好支持佢哋，因為佢哋係我哋未來港足希望之所寄。

門將：謝家榮 (理文流浪) – 17歲

當大家最近睇過旅英歸來嘅林樂勤嘅亮麗表現，相信大家對於同佢一齊旅英嘅謝家榮同樣十分期待。可惜今季謝家榮今年未有於流浪一隊註冊，或者最快都要等到下季先有機會亮相港超聯啦。不過筆者有留意3月中U18嘅四角賽，謝家榮嘅表現都唔錯，把關基本功幾紮實下，相信謝家榮港超地標戰都不遠矣。

後衛：徐宏傑 (標準灝天) – 20歲

上年於標準流浪開始嶄露頭角，被稱為「新李志豪」嘅徐宏傑今年成為標準灝天嘅後防不二之選，今季代表作係作客對傑志一夫當關，成功守和0：0獲得寶貴一分並獲選為當場最佳球員。今年佢都只係20歲，大把世界，只要繼續畀心機，假以時日一定可以有同前輩李志豪一樣高嘅成就。

後衛：梁諾恆 (南華) – 22歲

謝家強同陳偉豪受傷患困擾、保贊勇悍不再，再加上羅素季初轉赴馬來西亞發展，梁諾恆喺加盟南華頭一季就已經攞到唔少上陣機會，雖然今年南華眾後防大跌watt，成績不似預期，但梁諾恆卻少有受隊友「傳染」，更成功演繹得分後衛嘅角色，截至今日已經攻入4球，比起老牌前鋒陳肇麒嘅入球數目仲要多。3月西亞之旅梁諾恆已經入選港隊大軍名單，隨住大豪淡出，相信未來將會有更多機會畀細佬擔綱南華防線。

後衛：黃梓浩 (東方龍獅) – 23歲

上年喺夢想駿其確立左閘位置，上半季仲係喺理文流浪外借緊，季中省港盃攻入一球，吸引東方立即外借收回，仲要喺亞冠踢埋正選對陣中日韓勁旅，一躍成為香港正選左閘接班人嘅最佳人選。觀乎今季表現，王子助攻力唔錯，有活力，激活咗東方嘅左路，加強咗東方嘅左路側擊能力。喺現今缺乏正統左閘嘅香港隊之中，王子絕對有資格挑戰眾前輩，逐漸成為港隊正選左閘。

後衛：許宏鋒 (冠忠南區) – 23歲

由季前喺美國試腳踢到差啲可以喺美國落班，去到今季自己要求要喺左翼衛發展，攞埋南區左翼衛正選，許宏鋒可謂贏咗呢一鋪「轉位」嘅賭博。前幾年打前鋒，被盛讚衝刺力強，埋門把握力亦不俗嘅許宏鋒，移到去需要助攻助守嘅左翼衛，一樣能夠成功運用佢嘅長處，幫助南區爭取佳績。如果南區嚟緊一季都繼續五後防嘅一貫踢法嘅話，相信許宏鋒都會係正選左翼衛嘅不二之選。

中場：劉學銘 (冠忠南區) – 21歲

學銘有住接近米九嘅高大身材，加上擔任防中位置，有「香港耶耶托尼」嘅花名，而事實上今年表現亦都唔失禮，無論佢嘅中場拍檔係善於死球同遠射嘅陸志豪，定係喜愛上腳推進嘅迪基圖，學銘嘅發揮一樣無受影響，甚至喺呢三個中場選擇中，教頭鄭兆聰更傾向以學銘為中場重心配搭迪基圖或陸志豪，多於進取地以陸志豪搭檔迪基圖。憑藉學銘「得天獨厚」嘅身體質素同今季出色嘅表現，筆者可以預期佢將會繼續穩站球會嘅正選防中位置，甚至挑戰港隊常規大軍嘅位置。

中場：胡晉銘 (香港飛馬) – 19歲

喺今年飛馬組軍時，中路防守球員有麥保美、梁國威、張志勇，季中加碼簽入楊賜麟、李毅凱，點估到最後攞到正選嘅，竟然係只係第二季打職業賽、年僅19歲嘅胡晉銘。由季初打防中，去到季尾開始轉打左右二閘，仿似胡晉銘未來將成為香港其中一個「後防萬能插」。
中場：陳俊樂 (和富大埔) – 21歲

港隊未來隊長人選，甚至喺白鶴退出港隊後佢已經要準備接班，已經成為港隊常客。今年喺伊達回歸香港加盟和富大埔後，樂仔亦都放膽好多，助攻助守，埋門亦都多咗，睇嚟發展為一個全能中場都係樂仔其中一個目標。

中場：林樂勤 (香港飛馬) – 18歲

原本可能只係飛馬其中一項長遠投資，點知林樂勤竟然係一個即食嘅收購。處子戰對東方技驚四座,交出兩個助攻，登時令林樂勤聲價十倍。而事實上同謝家榮旅英嘅經驗，亦令佢比起其他同齡嘅球員更加成熟。季尾開始穩站正選，好似好好發展，但聽聞Jordan嚟緊可能選擇重返校園，到時要分心學業情況下能否保持有良好表現，就要睇佢自己造化啦。

蕭俊銘

17歲先開始踢11人足球，但今年21歲嘅蕭銘憑藉打小型球時所訓練返嚟嘅純熟腳下功夫，漸漸適應港超嘅強度同踢法，甚至喺競爭激烈嘅飛馬右翼位上，蕭銘已經超過鍾偉強同黎洛賢，成為第二號右翼人選。最近一兩場甚至後備入替陳肇麒，擔任進攻中場，可見奇雲邦特都幾倚重佢。

卓耀國重
R&F富力今季最佳「貢獻」唔係得失球，而係令卓耀國重拾勇態﹗喺疲弱嘅鋒線同缺乏中場供應下，「腰果」仍然能夠接近憑佢一己之力為富力攻入7球，華人球員之中僅次於李康廉，可見北上效力富力唔係放

in kobe we trust

樓中樓要上上落落睇post 不了

東南亞個市場大就話拆三組啫，
你東亞區個市場熱門個班全部踢緊亞冠，
今季本身諗著預埋你班廢隊一齊玩，
點知個個臨開波先集體放飛機，
AFC 班撚屌而家理得你死啦

垃王告急 急需眾巴打集氣！！
前鋒垃王青年禾果 捆綁投票 創造奇蹟

金草莓十一人

謝德謙
羅拔圖 加拉度 查維斯 金奉珍
卓耀國 華度斯 迪高 費蘭度
洛迪古斯 高美

最差新人獎

胡晉銘 卓耀國

醉街教練
契仔達

where is sister star sandro

唔好燈

我宣佈全港超只得我流血統純正 理文流浪球迷最有資格屌其他隊唔夠本土

東方漏左麥基

麥基係土生洋將喎

記錯 原來係土長唔係土生

垃隊仲有勞烈斯

史必就真係土生喇，佢隨時都攞得passport

南狗300+去左邊

勞烈斯南丫島讀足6年小學又踢街場大, 應該要當本土啦

呢個唔係燈
都燈唔死

蕭亮香港人黎架😂

請大家支持南華皇牌射手 高美斯 Mr. Right

比圖其實入左籍未

又無視港會

前鋒全投高美斯 艾華頓

前鋒佐迪,艾華頓,盧卡斯表現好好,衰在唔係踢大球會拿獎無望

光復港超！時代選舉！

分100票黎我度ok?

不了
傑東刷票刷得太勁
要爭扎嘅位第一個唔會諗傑東球員先
投得嘅傑東球員都冇爭扎過

果陣我島見陳昌源，火槍兵肯入籍，即刻派護照

我島咪又係比唔起機票錢

cathy係毒果做本地波

10票deal唔deal

差60票 謙仔無得輸

人地多熟人
踢多兩三年我應該有300票

棄保計劃
正式啟動!!

金奉珍多票過費蘭度

肥邱
返元朗吧

後衛競爭冇咁大

永續葉雄輝 保住香港隊

傑志今年失波少
同埋亞冠入到泡菜波又踢得超熱血 再加分

乖乖男神今年至少值最佳十一人
請波台手足配票比佢啦

發覺羅神來季隨時無得用大球場做主場

南華排名 > 飛馬排名
如果南華大搞肯定要返大球場 唔洗諗

羅神無咗大球場會唔會唔搞㗎

新移民?

邊個報串？

應該無咩所謂嫁
人去樓空 留得住個場 都留唔住過去的光輝

咩言論 聽都未聽過

希望容納到兩隊

唉，以後講下都拉得。 己經同大陸接軌

搵番二月啲post先

刑事恐嚇wor

啲草會好快爛
大球場啲草唔知點解係好易爛
旺角場反而一周雙賽都好似無咩野咁

mk洋出黎教書

應該係不滿東方買咗d主場飛比支那人
所以講大咗
香港人定支那人報串？

我估係周到佢住香港加出去比人點過相先拉

收到風打緊篇論文咁長嘅嘢出黎教導大家

不誠實使用電腦=屈機

為咗狗志，值得咩

滿州狗

據悉，有網民更揚言，如賽事屆時變成客隊主場，「會不惜坐監在場外搞事，打對方球迷及燒波衫。」旺角警區刑事部接手調查，今日以涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦罪，在佐敦拘捕一名姓李(31歲)男子。李報稱任職文員，正被扣查。

警方表示，早前有市民因擔心人生安全向警方舉報，指有人因不滿售票安排，在網上平台就下周二在旺角大球場上演、一場由亞洲足協舉辦的賽事安排，作出威嚇言論，包括對觀看賽事的球迷作出粗暴行為，甚至縱火。警方在網絡安全及科技罪案調查科協助，經調查後鎖定疑犯並將他拘捕，下午將他押返柴灣興民邨一單位搜證，檢獲2部電腦、手機及電話卡等證物。

狗志累到一名反支那義士俾人拉
有乜感想

Yennie下場記住問

希望狗志提供法律援助

Cathy BB

二月份言論
香港人啦

以後叫xx落地獄會唔會都要坐監

據悉，有網民更揚言，如賽事屆時變成客隊主場，「會不惜坐監在場外搞事，打對方球迷及燒波衫。」

仆街狗志一早肯查身分證就冇事

名已摘
準備陣間報串

你地覺得係邊個報警查

警方較早時接獲報案，指有網民在網上就下周二(25日)在香港旺角大球場舉行的亞冠盃分組賽東方對廣州恒大的比賽，發表威嚇言論，威脅會對球迷作出暴力行為，並揚言會縱火。警方網絡安全及科技罪案調查科經深入調查，鎖家一名目標男子。警方今日下午採取行動，於佐敦區拘捕31歲姓李男子，涉嫌有犯罪意圖或不誠實取用電腦，探員將他押往柴灣興民邨寓所搜查，撿獲兩部涉案電腦及一批證物，他將被扣查。

各位有份留言屌柒狗志嘅有定心理準備啦

早前有市民因擔心人生安全向警方舉報

九成九含大狗

巧正牙

差佬主動
又或者支持建制愛支愛黨班廢老

Jail for Hong Kong

唔知佢講咗乜好難評論

但可能中有犯罪意圖使用電腦，incitement 煽動報導所講幾項罪行

即刻報串

頂 我連邊到up都唔知
拉登又唔多見
紅登定FB？（我估FB)

叫xx食屎或者問候佢家人拉唔拉得？

9成9fb

支那冇得上fb，除非係狗志報串

香港大把支那人、含大狗

當時東方fb好多人上去屌，唔出奇

宜家上到

支持滿州隊的香港人，數目不少呢！

狗志精神
累𨶙死人

考古學家請出招

對喔，這真牛逼!

多謝提醒。

香港人支持滿州狗隊係咩心態

呢到都係屌下老母咁姐
屌老母都拉得的話
旺角場好危險

真心認為狗志要負部份責任

6000人拉晒過隔離太子狗屋

封鎖球場算啦 押哂落草地

據悉，有網民更揚言，如賽事屆時變成客隊主場，「會不惜坐監在場外搞事，打對方球迷及燒波衫。」旺角警區刑事部接手調查，今日以涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦罪，在佐敦拘捕一名姓李(31歲)男子。李報稱任職文員，正被扣查。

係咪狗志自己做報警撚?

多謝提醒。

燒波衫同縱火唔係有分別咩

縱火重罪d呀嘛
到時又斯斯縮縮咁告第條

為咗守護自己主埸而俾人拉
狗志開心啦

支那人集體翻牆上FB屌萬惡美帝是常識吧

襯臨開波先拉人

including you?

咁幾時拉D廣州人？有人話要堵塞入口唔比主隊球迷入場

5:15.真係要到

驚閪咩
支那人講就叻

到時得十丁友落黎香港

香港人 支那人 其小農DNA相差不遠 無須擔心

不含門票

咁都係擾亂社會同不誠實使用電腦

178 RMB 自己坐直通車都冇咁貴

如果唔係點掠水

支水飲完曉飛天

包邊間茶記

梁先生係咪狗志

你鹵味諗到呢招黎 cap 水又幾撚醒 wo

視乎 context 啦

但如果有人講到話要打人呀，放火，尤其如果用上一齊/不如呢類字眼，咁就

屌你老母都要拉咁真係以言入罪

縱火定義 = 用火刑事毀壞

後防主力丹尼強調，雖然南華今季整體表現較為飄忽 ，不過傑志、南華對決通常都會爭持激烈 ，可以預期今戰情況不會有變：「傑志目前在聯賽僅以一分落後於東方龍獅，所以今仗作客南華對我們爭奪聯賽錦標實在非常重要。今季傑、南碰頭仍然未分勝負，可見兩軍交手戰況是何期緊湊。雖然南華今仗有後防大將保贊繼續停賽缺陣，惟近期回勇的高美斯及艾華都會是我們需要嚴加防範的球員。」

我南冇課金比hkfa?

預期拉人呢單新聞係本地足球fb會被河蟹

艾華邊忽回勇

成萬人但得幾少po
Ban鳩哂

我估佢都係淘件恆大波衫黎燒姐
真係咁夠彊除個恆大球迷件衫燒咩
咁都刑事毀壞？

燒自己波衫應該唔會告刑事毁壞
不過用其他罪告你

點解咁講

對手7隻鬼，我地就出梁大佬，車車

佢有ban過你post?

bojan

南華呢啲課左金攞返贊B
都只係一粒size大啲既絆腳石
就算東方都會輸比傑志啦
何況係南華

佢出新post要審查
試過唔出我新post

有

你個post係講咩嫁想知

facebook 咩谷都好係咪都會河蟹你

會然金判坤係咪姐係Facebook gp個Golden Kim

唔記得
應該唔係敏感嘢

課完都對唔到傑志，不如留到剎科先出

嗰個真係金判坤嚟

最好對元朗都出唔到
想睇元朗打季後賽

叫得Joshua都係賤種黎

最後一場出到

贊B 你南都無野好爭 無謂損人不利己

剛剛批咗我出新post
係咪睇到我呢度d留言

喺telegram搞會唔

FB多人好多
計我話搞港版足球快報仲緊要

其實南華咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比hea輝同陳7你地.....飲水完全唔思源

而家只希望垃垃加油......佢要護級的!!

唔夠harsh同9up味

FB 好多癲佬

亞少賽，亞青賽 明天抽籖
亞青賽係 亞洲算重要嘅比賽，外圍賽u19參加

香港pot 3

落場就要搏盡la

落場放水就咪撚收門票錢

南華點解要讓傑志先？

無放水必要，連南華咁廢都打唔贏,重話贏冠軍？
笑撚死人咩

利申南迷

98,99黃金一代表現時間

d人on 99,曲到

港超全接觸
第一集請黎青訓之父垃垃同我地探討點樣開口問老母借錢 深入剖析香港劏房走勢 仲有港孩問題點樣影響香港足球

有預感又冤家路窄中多次北泡

on99
放唔放水都會輸
南華唔輸返黎鞭我屍

X迷腦裝屎

燈唔到啦 我南全港班後防

5 daddy咁有影響力，叫足總以後年年頒冠軍俾傑志啦，好唔好啊？

冇人投光仔

停風要同top fit F7 對位

對著呢隊南華都要人放水，咁就執柒咗去啦隊波

燒自己衫都刑事毀壞
咁七月可以拉晒班廢老

門仔＞kiko

冰個咁講
我係咪曲線無講明

屌定Kitkit Leung先啫

你問契仔達換唔換
我諗佢即刻lur飯能

即雞肥彭拎錢出黎喇
話哂前馬其頓國腳
係馬塞當尼亞呀

如果傑志仲係咁依賴兩邊傳中做攻勢
南華有得打

利申：傑迷

馬ki當呢亞

認真
傑南兩隊都盡力打啦
體育精神
唔應該放水
（派膠另計）

星期五晚
有無人入場
應該幾有睇頭
謝德謙vs葉鴻輝
Ricky vs 牛丸

Chan Wai Ho
十年前嘅今日
首次著起南華球衣練波
從來冇諗過可以效力一間球會幾多年
因為呢樣嘢係雙方面，唔係自己話想就得
所以我好慶幸自己十年後仲著緊南華波衫比賽
感謝南華會管理層對我嘅信任
我會繼續努力💪🏼💪🏼💪🏼

平時睇英超
Ricky 同 牛丸
分析戰術都講到頭頭是道

達囝頂實！

btw, 狄恩個樣其實JM9

我有投 投埋狄卡奧 顏樂楓

9up幾句
南華想搶分一定要正視自己underdog身份
唔好幻想自己同傑志對攻
開波要擺出451陣式(實際901) 3防中起用卡路士 家蛋 Philip
左路就大佬左羅 右路停風艾華 兩隻翼一定一定要協防 唔可以懶
前面高美斯攞第一點同埋入禁區
打反擊第一點比高美斯hold波 艾8左羅立即加速去突破offside 高美斯交到波後佢同個box-to-box中場要立即加速殺入禁區接應傳中 最好可以係傑志禁區製造混亂打亂對方部署
而防守上心態一定要好 唔可以偷懶 對方過半場就要比pressure
如果70分鐘仲係打和就要換派路同日本仔去進攻
死球會係關鍵 因為高美斯同派路既死球都好好
以一分為目標 三分為bonus去打 咁就好睇
做到就唔係南華啦

即係東方打亞冠嗰種打法

要熱閙就唔好有審批，但都有壞處。

好驚我會洗版

家蛋唔知好返未，都幾場無出，俾大埔炒其中一個大原因係無佢

做到就唔係南華啦

192票點追呀！試下上淘寶買啦
Like · Reply · 7 mins
Chan Wai Ho
Chan Wai Ho 你叫民建聯幫手喇
Like · Reply · 2 · 5 mins
Niko Wong
Niko Wong 我本身噤多要都係淘寶架啦。
Like · Reply · 3 mins

打枝針冷靜吓

tranquilizer

邊度有傻鳩講話要南華放水呀？
打稻草人？

其實除非東方對南區失分
如果唔係傑志1分同3分係冇分別
btw左路出mk hei好過左羅啦

又燈

今日好撚熱

對流浪、飛馬嗰兩場明明打返起，迪恩即刻掟返佢落雪櫃，垃圾教練

Agger

所以傑志可以睇住黎食

東方仍有主動權

仲雪左我半季

揾13哥做版主
我會冷靜d

可惜東方啲死球垃圾到

上次菁英盃對大埔有出Sean米又係輸1:4
Sean仲要set左球助攻俾陳俊樂

但嗰場破蛋係佢喎，嗰場致命嘅問題係士氣極差
聯賽對大埔係輸無保贊、家蛋、排陣差
兩個情況嚟

但身體對抗性, 意識, 技術 都比土炮好
吹咩

佢係回咗，但南華中場防守真係好差，中堅會好辛苦，又無保贊

Sean回極都好過本地 不過成日傷

唔俾屌人不如唔好整

菲臘阿爸比錢送佢去巴西train
點同sean/樂仔係英國踢青年軍

俾屌兩句就發火嗰啲根本唔應該上網

等睇梁大佬出醜

林樂勤踢波都得罪香港人
踢港隊啲人係咪踢到痴左線

所以無枉管有好有唔好，不過就一定熱閙啲，出個topic都要審查先出得，如果管理員訓晒，咪要等佢醒先得，到佢醒個topic都過時，第二個topic又來喇。

駁唔到
東方啲死球真係廢到一個點
呀帥上季啲死球超靚
今季就一係傷，傷完出返黎啲死球都回左塘

雷動計劃
請投me 一票

咩page?

bigmac造神運動啟動?

巧似係蘋果

best11 票數

高美斯 607 票
辛祖 489 票

李康廉 573 票
費蘭度 650 票
黃洋 557 票
華杜斯 526 票

金奉珍 669 票
盧均宜 523 票
羅拔圖 464 票
金東進 424 票

葉鴻輝 586 票
謝德謙 521 票

贊B一講完我已經升左上第4位

係蘋果

傑志係大贏家

投左禾果了

你哋連俊立10分1都冇，放棄吧啦，巴西對不丹，冇得打。

黃洋都唔係好好啦

金東進都唔係好好啦

俊立屌打

南華班人呢場會唔會去盡同傑撚搏命都成問題啦，足總盃出埋局就正式連續三年四大雞胸，油渣投資左咁多連渣都冇得剩

中場好難投

而我 要守住教練1席 for 我朗 ??

有印尼佬叫蘇沙去佩西比萬隆

拖馬去圍佢

頭盔：網上圍攻

即係有印尼人係oncc睇香港波?

俾個基奧佢

高超係大豪張相留言：我覺得最核突係心口個Logo，之前個國際品牌靚好多！

相信大家都係咁諗

Ather Extra Time

立即釋放基奧 for the good of hk

also for the good of Indonesia

唔知呀
你睇蘇沙個PAGE SHARE南區張相就見到

最有進步空間球證：全部
笑左
第二係劉晃熙

AV堅食屎

俊立=世冠級數

睇住萬軍師回塘
好唏噓

點解冇lamela

今日參觀蘋果日報

但唔見我珊真人

因為我理性

呢度係蘋果大樓頂個籃球場

未來十年都係俊立天下

AV堅？

個陣係東方青年軍黎

I mean 攻中變防中

可能可以中場萬能插呢

垃垃＞5pic
5pic個啲只係坐bench

佢係咪好想學黃洋 想到對親黃洋都好似特別上力

好似係英國後期轉wo

sure

垃垃弟子眾多

如果KB教港會有冇機會護到級

摩佬教都照降

受三三聯盟邀請至國外受訓的三位球員: 花蓮高中的吳彥澍, 蔡粲鴻及清水高中的林偉傑, 已於本週返國.

他們三位從去年七月開始陸續到日本鹿島, 英國徹斯特費爾德俱樂部及香港理文流浪職業隊接受長達一年的訓練及洗禮, 三位球員在國外的奮鬥讓人欽佩. 相信他們在足球技巧及觀念上的增進, 可以做為大家的參考, 因為他們是真正在足球長期訓練的成果.

以下是他們三位分別的心得, 供有心的聰明人無私的分享:

<<蔡粲鴻>>

首先我們去到英國League 1的academy, 是英國聯賽的第三級球隊,在我看來,其實英國足球的風格就是長傳,吊中頭槌,且注重個人能力(技術/強度),在外人看可能沒有什麼內容,但是整體足球意識強烈,足球也是不錯的國家,訓練上強度有增加許多了, 自己的強度不如別人,只能利用著訓練外的時間多多加強,不然在防守攻擊上都很吃虧的。

一個禮拜大約練習時間三到四天,一天練習一次,沒練戲的那天會去上課,上運動科學,覺得這個課目蠻不錯的,讓我學習到一些關於人體的知識,然後早上會有特定的人要去gym,會有一位體能教練帶,做一些核心或是重量的訓練,有時候則是去公園跑體能及一些敏捷,只可惜訓練上少了一些技術的東西,大部分練習體能還有4vs4對抗,在訓練末端就會進行11vs11的對抗,其實不只能習慣這裡的節奏,也能學到一些體能與敏捷訓練的方式,能帶回去給台灣。

之後來到香港與職業隊的選手訓練,這又是不一樣的氛圍了,因為是職業隊,有固定的比賽要打,所以每個禮拜的訓練也許是針對比賽做調整,一個禮拜訓練六天,時間大部分在早上11:00-1:00,一天一次的訓練,有時候可能會讓球員放鬆就會去游泳或是健身。

這裡的練習大約都是能提升個人技術能力,而且就算是職業隊,也常常做基本動作,只是有稍微進階,因為基本功不做好,比賽更不用說了,練習項目大約是傳球還有3對3及4對4的訓練,有時候做吊中射門,比賽前兩三天可能就會11對11的練習賽,想想在這年紀就能接觸職業隊,比賽練習對手隊友都是職業選手,他們的觀念技術一定比我們好很多,所以有問題就可以跟他們討論,還有怎麼做會更好。這趟來香港,我學到在訓練的時候,就是要用專注謹慎的態度練習,而不是開玩笑的。

練習就是要全神貫注在足球上,要求自己做到最好。這次覺得自己要加強的就是個人技術及身體強度,還有觀察,觀察不只是要知道要觀察而已,才是最重要的。出國這一趟,不僅打開了我的眼界,也學習到很多不只足球的事物,在訓練以外的時間,國外選手們是會自己要求自己的,不論是在技術上或是在身體強度上。記得某假日大家一起去公園練習比賽,這是沒有教練的,而是球員自動自發的,雖然不是每一個球員都想要進步,想去自我要求,但是是大多數人,因為在國外有他們的舞台有夢想,可惜的事臺灣的機會比較少。

我還學到一點公私分明的態度,這是透過訓練下時間聊天談到的。他們說有時候訓練時可能你失誤會很嚴肅很生氣的跟你說怎麼改進怎麼做,又也許口氣差了點,但是你不要感覺他在責備你還是罵你,他想讓我們成為更好的選手,但是最重要的事,這個態度是在練習時才有的。練習歸練習,生活歸生活,練習完還是能正常的聊天,我覺得這是臺灣球員要學習的,因為很多時候會因練習時的一些因素而影響到彼此之間的友誼,我覺得這是很不值得的。出來這麼久了,也知道臺灣環境不好,況且足球又跟其他國家差了很多,其實在這裡生活作息也比較彈性,因為沒有上課,主要以練習為主,回台灣之後就沒有這麼多時間了 所以回臺灣一定要更加努力,不斷的強化自己,才能站在國際舞台上。

最後真的非常感謝姚先生及33足球基金會幫忙我們的長輩們,沒有他們我們不會去日本英國及香港,這些費用也許是一輩子也不會有人幫我們出的,所以真的非常感謝你們,將來如果賺了一筆錢也要換我們幫助有需要幫助的人。

<<林偉傑>>

英國訓練心得：
首次歐洲之旅來到足球聖地──英國，參與職業隊的青年培訓。訓練過程中，覺得英國球隊著重體能、速度，比賽的進攻模式常是利用大腳轉移，與其說內容簡單，不如說是利用球場的空間。此外在練習賽事中，相互衝撞是很常見情形。剛開始和他們訓練時，只要重心一沒站穩，就很容易被撞得“彈”開。慢慢習慣之後，也學會更聰明的方式去對付“利用控球的方向直接遠離敵人”。我經常去球隊提供的健身房，和賽後的水療間。長期在這種強度下受訓，自己的抗壓性逐漸提升，同時也加強了自己的體能。

我認為英國的足球能這麼高水平，除了身體素質的先天優勢之外，心理素質才是最大的差異。同年齡層的技術水平，彼此幾乎沒差異。但是，英國球員在對於自己的能

<林偉傑>>

英國訓練心得：
首次歐洲之旅來到足球聖地──英國，參與職業隊的青年培訓。訓練過程中，覺得英國球隊著重體能、速度，比賽的進攻模式常是利用大腳轉移，與其說內容簡單，不如說是利用球場的空間。此外在練習賽事中，相互衝撞是很常見情形。剛開始和他們訓練時，只要重心一沒站穩，就很容易被撞得“彈”開。慢慢習慣之後，也學會更聰明的方式去對付“利用控球的方向直接遠離敵人”。我經常去球隊提供的健身房，和賽後的水療間。長期在這種強度下受訓，自己的抗壓性逐漸提升，同時也加強了自己的體能。

我認為英國的足球能這麼高水平，除了身體素質的先天優勢之外，心理素質才是最大的差異。同年齡層的技術水平，彼此幾乎沒差異。但是，英國球員在對於自己的能力都非常有自信，就算失誤甚至犯規，想要攔截你的企圖心非常強，持續演變成亞洲和歐洲球員最大的差異。

香港訓練心得：
第一次和職業球隊的成人隊訓練一段時間 和他們(理文流浪)的訓練裡感到新鮮又有挑戰 熱身由巴西教練帶 經常是協調加上傳球或是利用器具(平衡球、彈簧床)結合傳球增加傳球的難度、要求傳球的品質，我在第一次做的時候一傳完球身體就沒辦法平穩的站在平衡球上，從熱身裡我就馬上學到一個課題,如何在不平穩的狀況下把球送好？

主要訓練就由總教練去訓練，內容幾乎是小組的支援和邊翼的進攻，會隨著球隊上一場比賽去做調整，可能後衛在斜防補位；整個球隊的逼搶 有疑問或漏洞 就快趁訓練去溝通調整，這時候不是只有教練對球員指導，球員也會出來說出自己的想法 讓大家馬上達到共識。

第一次看理文流浪比港超時，真的覺得狀況沒那麼好，就是隨著練習調整 ，之後的比賽真的非常精彩，有時候在觀眾席看著球隊比賽都會覺得平時能和他們一起很難以想象，覺得自己非常幸福。一開始，在和球隊訓練時帶點興奮和緊張，訓練狀況一直都很普通，因為你的練習對象是所有技術經驗都比你優秀的球員。在傳送球用自己的節奏送出去可能被認為太慢，再用快一點的節奏去送球可能會不準，想成為更好的球員沒有捷徑。隨著時間，認知很多缺點慢慢的改進加強，慢慢建立信心才把自己的狀況調適很好。

說到港超的球員如果和台灣球員做比較的話 技術水平上面差異不大但是在場上的抗壓性是遠超過台灣球員的，因為香港實施一級的聯賽很久了 引進的外援居多甚至還有很多拿到香港護照的歐洲球員，在平時的港超聯賽就能對付身體數值很好的歐洲球員，長期下來本土球員也是會慢慢提升，可是呢 近來發現這政策最大漏洞就是香港國家隊的球員幾乎都是外國面孔，很多有實力的本土球員卻沒機會展露，就有點失去一開始引進外援的宗旨。

最後給這幾個月訓練總結，幾趟出去真的有很多要改進的地方，即使我覺得我還不錯的地方都需要加強，很感謝能有這集訓機會，再次見識外面的足球環境，參與很多不同環境訓練視野拓開很多知道自己能力在哪，不然我可能都是井底之蛙，都活在自己的世界裡，自己的收穫非常多。

很感謝姚先生和參與三三足球夢的所有工作人員。

不過東方自王子，謝朗果批之後好似無咩有代表性的幼幼，U隊都無咩人係東方。宜家U隊好似大部分係車仔，傑志同自由人果d

醉雞教練真係唔知揀邊個好

有香港佬叫容祖兒去傑志

之後來到香港與職業隊的選手訓練,這又是不一樣的氛圍了,因為是職業隊,有固定的比賽要打,所以每個禮拜的訓練也許是針對比賽做調整,流浪一個禮拜訓練六天,時間大部分在早上11:00-1:00,一天一次的訓練,有時候可能會讓球員放鬆就會去游泳或是健身。
台仔講真？
流浪一日練波得兩個鐘咁少？
下？

仲少過學界

達sir/ricky sir

應該唔會咁少
仲有操體能

真係二揀一
一票不投豬牛

為免傑志球迷壟斷所有議度
我決定泯除門戶之見，投票俾bigmac

sure
不過ricky 上季帶南區好好，
仲贏過東南傑
都輸俾牛丸

反而想知傑志訓練量係幾多
呢一兩年傑志球員個人能力係比以前提升左

台灣又話同香港技術差唔多
香港又同德乙技術差唔多
姐係台灣技術=德乙

仲淨返幾成功力？

對唔住囉

董之英好似星期一至五都要去石門練波
星期六日就唔知

呢三條友過幾年去德乙

一隊每日會train幾多粒鐘到

好似一星期操6日
幾多粒鐘就唔知

如果有球會可以有自己球場就正
石門雖然可以日日練
但都唔係喺呢度打比賽啦

做野曾經係傑志個場做過工程，無記錯就十點已經有一隊黎到熱身，大概操到十二點半度慢慢有人走，一點就所有人走哂

唔駛比人趕真係好好多

港超技術=德乙技術
呢三條友過幾年踢港超

如果有五個正式球場俾港超球隊專用（比賽＋練波）就好了
每兩隊共用一球場

good idea

ff下好

我谷! shing mun kuk!

足總ceo其實有咩貢獻？
諗唔到

元朗立即收回大坡頭

大陂頭

咁講和仔、山度士當年咪有德乙實力

Chang ray？

唔怪知今日佢冇係fb上過水

狗志報串

其實我都係唔明點解主場要拎黎練波

最好有齊比賽場同練習場啦

應該係

七月咪有將軍澳囉

皇天擊殺

蘇沙近兩年精華

外國球隊都唔會係返主場練波
但個訓練場例如size, 草地質素會整到同主場一模一樣, 球員先會習慣個場
但港超球會book場d草大多都係人造草

活撚放蘇沙打正前鋒

之前有某個連登會員post的
如果屬實，chang ray係反傑的

其實阿ray好似有上開高登/連登港超post?

天光陳你講個個係Lung Ng

我知邊個

係, 佢撐東反傑超反5

同埋fb經常見佢四圍去藍絲page挑機
班狗應該想搞佢好耐

上面張圖話係同一個人

瘦身形？

今季「中銀人壽香港超級聯賽」即將邁向終點，衞冕的東方龍獅今晚8時於旺角主場惡鬥「3哥」冠忠南區，面對爭標勁敵傑志亦步亦趨，這支港超「一哥」已不容再失。不過冠忠南區2017年保持聯賽不敗，而且近10場聯賽僅失4球，為破南區城牆，東方龍獅主帥「牛丸」陳婉婷已準備死球戰術制敵，務求力保榜首優勢。（周五晚8時直播）

東方龍獅在上輪聯賽僅能賽和理文流浪失分，現時僅領先次席的傑志1分，兩軍在煞科日正面交鋒前，今周各迎關鍵爭標前哨戰，傑志將在明午惡鬥南華，東方龍獅今晚硬碰冠忠南區後，還要在下周二晚的亞冠盃分組賽激鬥廣州恒大。

主教練陳婉婷坦言衞冕聯賽任務當前，需暫時放低亞冠盃後顧之憂，為求專注備戰，前日更全軍拉隊到酒店集宿，對3分志在必得。「牛丸」表示：「雖然一旦失分而傑志又能贏波，我們仍能在煞科戰決一生死，但是對心理優勢及士氣而言，自然希望能一直領先到底，故我們今仗必須保持積極態度，務求贏波坐穩榜首。」

鞠盈智弗番死球破關

東方龍獅於首循環聯賽作客及銀牌4強均能擊敗冠忠南區，不過後者仍在2017年保持聯賽不敗，近10場僅於兩對理文流浪失掉4球。相反東方龍獅後防時見不穩，早前連續在3輪聯賽失掉9球，直至上場足總盃4比0大勝九巴元朗，才稍微止血。不過「牛丸」強調仍未足夠：「已與球員檢討過該役下半場的比賽態度，加上南區多了馬高斯在前場停球，進攻多了板斧，我們必須做好防守，抵擋他們的快速反擊。」相比下，東方龍獅的前線彈藥稍讓「牛丸」放心，除了老牌射手基奧雲尼場場有波入，中場指揮官鞠盈智也逐漸回勇，面對南區城牆兼大有機會遇上雨戰，他的招牌死球勢成破關本錢。

Ricky：絕不放軟手腳

冠忠南區在勇闖足總盃4強後，以目前聯賽排名已可穩奪季後附加賽資格，不過主教練鄭兆聰（Ricky）強調仍會在聯賽全力以赴：「球隊未試過取得第3名，當然希望可以爭取歷來最佳名次，向贊助商及球迷交代。」

冠忠南區今季曾連挫傑志及南華，惟今場除有中場新星劉學銘停賽，後防主力比圖亦因傷「收咧」，Ricky坦言贏波有難度：「東方及傑志的整體實力的確較強，難怪這兩季聯賽也是由這兩隊跑出。不過足球是逐場計，希望今場攞得幾多分得幾多。」

啲猶太人睇完佢facebook，會...

猶太人應該唔識中文

肯撚定捕左佢好耐啦

Lung Ng, 假 sunhei chan 同 chung ray
明顯係想扮chang ray
所以個個其實係Lung Ng

Ricky 教波定講波係正職
兩邊都咁好

有段時間 Lung ng 同Chang ray 經常一齊現身 插我

似係分身嚟

你咁講全連登同facebook group都係分身啦

講緊傑志group，每次得呢兩個人現身，無其他人留言

網絡安全及科技罪案調查科就係咁撚得閒做呢d野
真正網上罪行果d就唔會理

東方幾耐冇試過集宿

點解村長禁紅

哪有錢

一般市民網上9up容易捉嘛

記得
銀牌決賽
作客恆大
都有集宿

港足痴線佬上網講野就算可能過左火，都係一時氣上心頭，完全唔係真係有任何犯罪意圖，嚇親大家真係千萬個sorry

上年印尼聯賽發生過類似嘅嘢，有球迷疑似比警方間接打死，之後有嗰隊嘅球迷喺網上叫支持者報仇，結果之後場波真係騷亂，有幾個警員受重傷，其中一個隻眼冇埋。後來警方拘捕呢位球迷，話佢散播仇恨言論，同香港調返轉。

所以猶太人講衰就睇唔到囉。

我有印象

黃駿軒終於企返起身

今年講明無水喉取消 重要賽事前先安排

東方立即收回大鳩頭

點解我國咁少票

加完先係同門鳩仔差唔多 陰公

門鳩仔
不如叫閪仔好過啦

呢個位置真係唔怕有傑志爭
永續棚哥

嗨

是你不想我啦 是你不找我啦

期待過我們似細水

食撚屎啦9up桂
講波垃圾
原來份人講野都係無邏輯
人地講緊球員基本收入同保障你就係到批鬥班後生仔

而家咩年代呀，仲講肯捱肯搏就有出頭天
而家肯捱肯搏既下場咪就係老細咩比哂你做，但係人工加得個斗零咁多，仲要覺得自己皇恩浩蕩囉離地死廢老

呢種極右翼思想喺廢老實在太普遍

拎尊嚴都有錯

完季即刻雞9 彭梓健
簽龍門可能有驚喜

佢套思想係佢年青時代咪work囉
好多中老年人思想跟唔上時代
唔知佢以前嗰套已經不及時宜

馬si當ni牙

又係你班後生好心就乜乜乜，我當年都係乜乜乜嘅思維。
我屌你啦

食物鏈
癈中老屌廢青，廢青再屌00後
生生不息

華人小農DNA極自卑基因

咁00後係抵屌喎，成班腦荀未生埋

廢老咪又係咁諗

係個循環，到你哋40，都會有班40話班20唔得，有班20總會話返班40只識想當年。

有幾多人會諗，依家2017年喇，同30年前2個世界。

數學題
如果當日林嘉緯陳偉豪無離開垃垃隊
而家每個月有幾多人工？

根據馮奇講，當年4000每月

佢套思想係佢年青時代咪work囉
好多中老年人思想跟唔上時代
唔知佢以前嗰套已經不及時宜[/quote］
典型廢中思維
以前唔洗諗咁多野，英國佬幫你搞掂衣食住行
而家正正經經打份工，連成家立室都唔得
做足球員，除左最出名個d
好多都要做兼先夠

有班人肯為夢想為香港足球做Loser
應該感恩啦

又快爆post

00後最多十幾歳

大佬踢業餘聯賽就話為夢想捱姐
踢緊職業聯賽唔係應該全心全意投入踢波咩

後生仔撞板做錯野好正常
下下都屌唔會幫到佢地

唔係做錯事，係腦裝屎，諗埋啲歪理

隔離個post好多唔識港足宜家咩環境嘅人衝出嚟柒

有冇人整港足兼職名單

一日得廿四個鐘....

個問題唔係兼唔兼職，係4000蚊根本食都冇得食，嗰條肥妹腔就淨係識講咩全世界大把人都係咁

陳偉豪 許宏鋒 地產
林浩鈞 司機
謝德謙 司機 講波 主持
黃耀富 教波 主持
趙俊傑 教波 水電
歐陽耀冲 pizza hut

辛祖好多fans

仲Pizza hut

子厚bb麻煩哂